請大家繼續努力係各區民宣

我平時好少開post

今日返工係巴士站見到呢篇

有個等巴士既伯伯一路睇一路嘩嘩聲 再影低share上group

大家千奇唔好覺得文宣冇用

727 元朗見

標題錯字"文"宣 自膠一打

727 元朗見